[LOL] 英雄聯盟 S9賽事討論區（459）

想world睇多次g2打skt bo5

LPL 3rd seed 都幾刺激
隨時係IG RNG EDG 爭一個位
鳩估FPX TES 頭兩seed

漏左JDG
LPL regional 得三個位
咁異地雞都幾大獲

上次衰TEDDY 如果SKT有機會入到WORLD 唔知TEDDY 會唔會又衰又多次呢

edg 好似要入决賽先有regional

SKT應該唔夠蛋黃打
夏季輸曬

tes 真係好睇上路係3定9
fpx 打blg 定edg 都好大機

春季GRF都係咁 SKT唔好再用嗰套BP都大機會贏

呢2年，skt次次都打到常規第4，然後係playoff樓梯樁咁打. . .簡稱:呃機打

依兩年？

春季grf 第二輪好早就遇到skt, 打完skt 之後grf 狀態就一路下滑
相反dwg 係最後一週先打skt ,加上當時skt 未打入playoff , 所以都有幾高參考性
當然bo3 同bo5 係唔同

想問如果SKT 輸俾 DWG
但GRF 贏 DWG
SKT 入唔入到 worlds ?

入到

依家有傳言話ning 不爽第二場被換，所以第三場同baolan 一齊s10 見

原來L(left)NG下場打R(right)NG

依家話第一局唔出the shy , 第二局換走ning 係因為the shy 話唔同ning 一齊上場

第3場見到sb逆風都要死衝果種打法, 抵佢畀skt教訓

咁正？
有冇source

Source呢

艾豬

IG做咩比人3:0左

有傳統答案同最新版

那個人之前爆ig 上野不和已經證實係真，所以可信度幾高

之前好似寧王蜘蛛比人殺爆之後個晚theshy狂玩jg
仲要theshy好似未試過同ning雙排 但肯同小樂言雙排
都應該係有矛盾

ig 啲花生真係食唔哂，最好笑係啲花生好多都係真

原來SKT一打完比賽就返去RANK

想睇ts返韓國

去NA啦join求其一隊都好撚好J

去LMS挑戰hard mode

佢唔識英文應該無隊要
得返CLG/下年新既唔知咩隊有機會

佢老母好似愛錢 有隊請得起佢應該會去既

想睇faker 幾場再拎d唔同既英出黎

幾耐冇見過SKT GAME3咁屠人法

依家EU係咪好興玩GAREN

Bo5 skt最著數

贏埋

今季SKT BO5 3:0過KZ、SB、GRF，打DWG呢隊有PLAYOFF第二輪打足5場咀咒加持下既守門員實好撚刺激

bolan最後一局0/11/5

#超越

佢26分鐘可以死11次都算經典
joker 隻牛死八次都覺得廢，同一日可以見到更廢嘅牛真係唔知講咩好

SN點會特登走線 本身就打唔贏

簡稱左右互搏

baolan真心最廢冠軍SUP

ts好似剩係唔識中文

原來lng 個輔助之前想去ig , 但ig 唔收佢，之後過左去lng 淘汰ig

諗緊點解打咁差都新人獎
原來係冇其他新人

點解lms攪成咁

ap 龍女

2邊個陣都唔錯

支mad出唔到去代購？

同老板紅文樂護旗啦

主辦剩係識搞app game

rox 5子得返kuro正正常常

3火龍 龍女招E可以打成點

Ap龍女痛撚到

聽日贏埋就wc 比你老撚都衝埋呢日啦

一野打落EZ 四份三冇左

國產上路係咪真係無個勁
連ADD去LPL都係頭幾名

中國產有咩係勁

狼行聖槍zoom輪流吹奏 不過都係冇乜邊個真係勁

Ad囉

吹咁耐又咪係得UZI同埋JKL勁

正常既Iboy
對線同反應都幾好啦
不過佢自爆多過食飯

LCK 呢幾年D AD 真係好撚廢

得Bang子一個壓到Uzi
不過S7
比人屌到無個勁

之前起碼仲有deft imp 個個追撚住隻狗黎打

Imp不了
Deft係LPL先著哂火
番到Lck派膠多

Imp今季都好似唔差喎

如果LCK都好撚廢咁其他聯賽叫咩
我覺得LCK ad > LPL ad 不過LPL sup>>LCK sup

Lpl吹奏得既上路
多數半季就收皮

iboy連柒兩波

一睇就知佢又上腦自爆mode

點解剎雅普攻可以V字型射
睇遊戲時間24:28

我都咁話 不過上年係AF果陣比人屌韓國pob

哎呀 依啲豬

佢返去食女啦
ig轉返條女做icon就知佢一定唔撚掂

上季無icon無相 咪威一季

佢去中國食女加打麻雀
洗撚打機咩

scout留係EDG真係抵死

LPL三粒種子3G 死剩我地RNG
求神拜佛聽日唔好出事啊

uzi睇得一場得一場

冇uzi真係垃圾LPL睇都唔想睇

佢game5自己無啦啦送

好難怪佢，你ad r 入去送兩波，你jg 連eq 都唔識，你唔試下企出黎carry, 就100%輸

你睇下佢啲隊友咩戰績先
得佢一個5/0/0 JG AD各種犯罪
佢唔送都一樣輸

異地雞第一年入唔到世界賽

Iboy 真係世界級

cg LUL

唔出77777777
抵佢無得出啦
咁緊要關頭唔派大佬出黎壓場
iboy真係冇得救
自爆衝動上腦多過正常

huni又要喊了

依個真
冇上我廠抵輸

嘩原來CG比人讓2追3

佢抵輸 更加無資格喊

5鋪拎足3鋪卡瑪出黎
game3拎埋隻維克特
個pool淺撚到痴線 出走skt之後就無玩坦咁制
唔識玩坦都算 永遠果幾味藍寶船長阿卡莉路西恩
鬥士角又唔見佢玩下
血鬼呢隻有能力1v9都唔撚練下

不過codydone g1g2幾勁

Upset幾勁

又嚟估吓波膽先
SKT 2:3 DWG

想睇打足5場

希望lng 贏

Madlife?

蛋黃五個位加教練都遠超SB
3-0 GG EZ

FAker kda 低到

成日覺得DW班人好串

我估dwg 3:0 skt

dwg+1.5?

對蛋黃Faker邊亂pick9打
勁SB咁多

SKT一定要拎主動性強有CC既英
唔係應該都好難嬴

邊隊會戰容易切到AD個隊好撚易嬴

Khan無Aatrox廢一半

SKT 輸硬

0:1

Khan又嚟

Damwon已經贏咗

睇陣蛋黃靚好多

khan上場玩呢隻好廢

無papa

知道團戰唔夠對面好 skt split push陣黎

星期六日papa放假

skt 個陣

佢上次已經好傷心咁講 LS負責cast

一定俾人瘋狂迫團
蛋黃執行力好咁多

khan又QUINN
佢個啲普攻型top玩得好普通 又易比人捉

好不安 對面pick taliyah擺明話你知 sp唔到

Faker lb 竟然有16-2

單殺

faker對新一代天才中單又有buff?

Khan又feed

khant做野了

Khan

下路d 演技⋯

點解khan可以輸cs

唔明khan點解pick呢隻
路又輸埋

俾人殺左次無左成波兵

呢個邊係天才, tier 1 2中間咋...

上路88

主升W都係要死

Pick乜撚qiaan

塔底漏兵
但人地正常手長係應該嬴cs
手長至少比人gank死2次平cs先正常

Khan又爆炸

canyon

KHAN咁快型返

送溫暖

送

成日影到佢漏兵, 多到好似當食生菜咁

係nuguri

被逼單殺

nuguri:你唔死點reset khan d人頭錢呀

講真以khan玩法 pick wukong 打renekton 咪重好

冇人食到塔皮？

0G WTF

前期陣 輸前期

原來放果個唔計

希望effort 生性 make到好call

DWG想梅？

可以Game2

flash LUL

輕鬆

ban/pick 已經輸左

新英招大痛到

dwg

視野壓制

開心送

?????????????

DWG

好似打假波咁

咩事 SKT

屌你 effort prediction 勁撚到

bo5 skt完全另一回事咁

FAKER

AD掃到草位有人仲一個個去死

紅buff外面隻眼睇唔到khan飛左入草咩

dwg face check

點解dwg好似廢左咁多
Skt已經打得唔係好

點解要探草睇唔明
真係熱血開送?

effort 招q

天才中路都要比KHAN撚

不如話常規佢地hea打

隻新英無大 唔係死哂都似

連登仔:已fact check
dwg: 已face check

Effort真心一年進步過一年
喺wolf同mata兩個身上學到好多嘢

就係知無大先敢打

早一分鐘前faker先係上路逼完佢招大出黎

咁都廢?
因為faker隻lb比到好大壓力姐

最強開戰+最強caller?

啲PRO計技CD係咪係真會計晒LV CDR 再打個時間出黎

應該話nuguri隻qiyana做唔到faker用果陣既威脅力

波團追得返

最柒應該係比khant打返起 跟住比人分推撚狗

竟然有人話dwg呢場唔廢

屌依加先知布老母原來連塔莉雅招大都擋到

好耐啦

Khan照推唔會好啲？

應該估唔到佢地食得咁快柒左

Skt個陣好難接團

人分推佢分推, 點解khant可以分推到好似冇分推過咁

請用不推文回覆

KHAN又出黎爆了

要靠FAKER/KHAN捉咗隻先有利

中後期了 gg

要throw了

bp skt嬴好多
但skt都係打唔大個優勢
dwg咁都叫廢?

唔計中間無啦啦自爆式face check

dwg今場打得好好比人拎到巴龍都無掉高地塔

最有利係faker捉到對面隻sup/mid先
開戰太勁 skt成隊人唔識玩

拖落去蛋黃贏硬

又bp嬴?
bp完唔係先話skt輸左咩

effort d sense真係好勁

差啲比Nuclear carry

冇人死

teddy應該開始發功

成日覺得講bp嬴輸真係好撚on9

最後都係睇選手玩成點

G2夠成日鳩PICK啦咪一樣屌打對面

真係令我服既BP 印象中都係得S7 打MSF果陣第一場既特朗德SUP搖擺BP

咁都散到 以為會比人comeback

兩隊咁多膠派

bp係嬴 但人係生
khan打唔出kiin個種壓制力
對面個陣石女鱷魚其實好難比到壓力quinn
但khan就可以打到劣
正常係kiin 個bp絕對屌打dwg 唔會比佢拖到後期先

所以skt想上更高層次, 一定要換個top

Kiin仔隻Quinn未輸過 好似係

Clid都贏showmaker兵

SKT lead 咁耐都end唔到就知個陣廢

邊有咁多錢 今年好眼光買到clid teddy應該已經算平

CLID

頂到咁耐但係咁樣輸

CLID真係幾時都做到野

dwgl

lck會唔會有garen睇

teddy一定唔平 佢好似講過好幾隊搵佢 出最價係skt

CLID強行carry

HKA

屌你輸得柒到
Dwg呢場唔廢

智商壓制

Clid 勁到

dwg係咪又黎季後賽壓力失常症

點會賭條龍

4打5

clid用招大仲好過showmaker

打野界faker, 次次都係呢兩個make play

新英 真係無邊幾個玩得勁

依個真😂

Clid好撚勁

之前唔係話有條友好想同faker做隊友所以減薪去skt
知道邊個未

要計既不如話showmaker隻qiyana真係黎搞笑收番埋啦

skt papa有講過想買nuguri但買唔到

新英招大係巴龍池會全中

唔係話mata咩

其實拎到都一定比khant爆雙塔 之後再拖

teddy

減完薪入雪櫃咁陰公

26.1k

Cild係勁

到底招大爆炸有幾闊

屌4打5都贏。。

因為唔賭就skt直接雙龍，就100%輸

SKT上路墳場

呢個patch都幾岩faker 刺客同埋沙皇都有得玩

暈晒五個

4打5都嬴。。。

唔係clid 咩
話lpl 比好多錢 clid 都係揀左翻韓國

SKT LEAD咁多頭先巴龍場團戰咁打法就算DWG贏TEAMFIGHT都點都比KHAN BD

比你係teddy,都想去傳統勁旅,加有拎冠軍能力啦...除非話GRF想買佢姐個陣...
SKT咪姐係皇馬巴塞咁,大家一樣價,有邊唔會唔諗

好耐無睇 剩係識FAKER 其他人唔多識

Showmaker隻新英最大作用係比clid用佢招大

Dwg先輸一場個心態得唔得

係khan，唔係mata

今年lck中路真係好似冇個抽得

我淨係聽過teddy話想同faker做隊友
依家個個都有份

蛋黃唔係咁快心態爆炸嘛

老實講, 寧願入skt 2隊都唔入 入唔到playoff既隊既1隊

覺得行緊SB後路 始終打BO5既次數太少

等睇bo5 chovy變傻仔

grf今季明明都係柒柒地都首名到

成隊都比你地講哂

其實其他唔差嘅，不過俾faker打沉晒
同埋skt先贏咗第1場，話唔定snowmaker轉頭大爆發呢

班支那狗泡菜囝今年都係俾G2當傻閪咁屠

我不如話faker想同自己做隊友所以減薪算

講起G2淨係想講FNC呢隊野真係好有SKT影子

點換人都可以打番起

唔睇ID以為係B字頭嗰件講

先輸一場個心態冇番咁上下質素唔得
我覺得kz打bo5都著數

好想睇食屎狗用garen轉撚死faker

點解lck 片頭 dwg 用 flame 但比賽唔出

flame除左靚仔d仲有咩用

掉轉頭諗唔使打都有錢收咁幸福

用佢大頭應該下場就出

咁都叫bp贏 你on9架？

香港人加油

sktskt

RNG

依場dwg 中路太廢兩邊pick都合埋

降薪個個真係mata
clid 係JDG想同佢續 但佢話拒絕唔到skt既offer

其實dwg真係輸bp
剩係牙khan玩平a英咁廢都打返得起就知啦
quinn唔只counter鱷魚 石女亦都比唔到壓力佢
上年kiin已經示範哂點樣1v2 1v4
新英比人偷r變相開巴龍會比人打爆
但唔開巴龍會比khan分推推死
今場dwg開戰英又唔夠無得強開你
其實今場skt上同bot係應該要對線打出優勢但都打唔出
dwg已經算打得幾好
不過輸左一場dwg會唔會心態爆係後話

見到好多季中IG fans
依家話轉口風話等睇G2血洗支韓

頭先開波之前成堆人話skt bp 已輸

LCK可唔可以比D奇pick睇下

bp skt梗係輸，有邊場贏過

其實好多都係因為KHAN隻QUINN之前打HLE TEAMFIGHT冇撚用先有呢個錯覺

係因為khan拎quinn
事實佢真係打唔出隻英既效果
要靠隊友嬴解放佢

條友都幾好笑
Skt d英前期單打勁，想滖雪球
蛋黃個陣擺明同你玩團戰
Bp各有目的，蛋黃前期㩒住skt屌，都可以通過自爆方式送返出去，咁都叫唔廢？

SKT 7 場 7 隻英

即刻教精天才中路點玩

教學?

睇唔過眼 用隻新英用到咁

faker 又揀低勝率英

如果比FAKER撚得成
佢會有幾大壓力...

呢場蛋黃bp贏定輸啊

睇黎skt打算場場都留last pick比khant

個陣咁少開戰打quinn都叫唔係bp廢
你話打到35分鐘skt同dwg經濟一樣就話姐

有冇BP專家講下邊個BP贏先

贏左，逼 CANT 揀左隻垃圾

Bp專家出黎講講

好難捉摸呀

今場呢

順便報埋牌位

呢兩年LCK得3條友用過Quinn
Kiin仔 ThaI 同Khan

點解又重新選次英?

ryze

by khant

偷大佬偷karma招大會點？

唔睇選手個BP都係skt有利
不過牙khan隻雷茲

佢PICK新英你仲驚

開完R既 QWE會變成karma既qwe 之後可以用一招就變番自己技

好似有得簡出rqrwre

SKT得clid偷大同法洛士先開到戰

dwg有卡瑪剎雅布老母反開防開拉扯 你都話skt有利

9W2L

由佢開心下啦
Dwg個陣打拉鋸咁好用

嘩屌

lv6之前khant應該會送個頭

其實上場DWG輸得一個原因

就係中間FACE CHECK比人0換5食埋巴龍

原本55開仲可以慢慢磨後期即刻變73開比人禁住黎屌

新英同雷茲唔計
幾好既bp咪一樣睇選手發揮
bp有優勢包嬴 選手唔洗練啦 教練直接上場好未

如果去番可以賭首殺果個年代既

買重SKT對家拎首殺就岩

我都覺

faker同clid黎料了

nuguri惡撚到

燈左

作為一個精明既skt fans緊係買重佢對家

嬴左開心 輸左都仲有錢收

蛋黃呢個陣拉打都勁
團戰SKT都唔差
但係蛋黃比較補排~又有反開
除非FAKER前期帶到風向同埋
後期秒到人~
唔係SKT今場難搞

團戰唔差但係SKT冇團戰既主導權要等clid偷左豬女大先可以主動開

khant次次r過黎賣笑

Faker

好撚痛

屌faker

新英教學

呼拉圈啲傷真係好誇張

真係教showmaker點玩

wtf

KHAN呢下A幫到手

???

nuguri的心態發生了一些變化

jayce auto射爆左粒果？

唔出海神斧+跑線跑到咁都仲嬴到cs cls

佢自己a

nuguri強制彈返黎

faker 真教學

應該係佢右鍵想向前走果陣點到果實

同插真眼引人a錯落去一樣

個鬼佬笑到仆街 恥笑緊

molamola

Clid同Faker連動
拍得住bengi

笑左

faker玩qiyana配埋clid真係中野連動既教科書

輸完一場再打呢個痴撚線中野連動
好難唔大壓力到崩潰

睇黎又3:0

呢個就真係自爆

faker 同clid係依個位行出黎都唔止一次
karma都可以係咁中招

showmaker 係lck 算唔算勁？

我就諗梗發生左咩事, skt d人係咁遠, 點點到粒彈
原來係佢自己點

或者法洛士R都得
FAKER主動上的話風險太大回報太少...

但SO FAR而家打得唔錯~
帶到風向~盡量唔好比對面引到團就得

蛋黃呢場如果輸，一定係輸bp

下路3個超級大傻仔camp

首殺豬女個POSITION你就更加估唔到佢兩個會咁樣INVADE

FAKER一向收好重稅

今場下路非常之和平

skt常規賽專登唔打中野 次次唔係去上就去下

唔係又3:0咁撚悶啊？

中野連動
中上連動

中野carry
下路混下
khan盡力唔爆線
3:0

法洛士R太難中 除非r閃 但一個ad交哂兩招保命技去開戰太過高風險啦 當年ruler閃r唔係比bang推走果場團戰都未必嬴

唔打中路抗壓 轉打中野連動

隔離聖槍玩雷玟打rng

khant..

瘋狂甩

faker pogU

lck
tier0: faker
tier1.5: 粗肥
tier2以上: 其他

所以話後期團好難打
法洛士沒R好難反開
唔中都好難反開...
比人捉到就好危
但前期遊走到的話就易打啲
同埋要避團
而家個勢還可以~
但明顯唔係好打得入塔

Teddy早用閃豬女早就死左

做乜春...

faker好似AFK左咁 好好笑

faker等咩

竟然開baron...

好難開

faker 開始膠

updated

DWG個拉扯陣開始起作用

SKT BP有利果位去左邊

Khan 究竟有咩用

招大

teddy 訓醒了

點解xayah會比人射死

岩岩比乜野CUT左招大

TEDDY勁到

Nuclear做乜鳩

手速痴撚線

再update

好撚煩呀你

原來係剎雅招E

咁傻豬重擊隻sup

諗住暈到

rng able

果下應該係CLID招W+斬殺破甲箭一野秒左

CANYON今場心態崩崩地 前面比FAKER同CLID搞到崩潰左

Nuclear咁樣送真係幫佢唔到

teddy 18lv

CLID今個SUMMER D KEY SMITE準左好多

打上腦 果波佢唔死仲有得打

UZI

rng 3打5又贏

Cls

khant招大成場都唔知有咩用

如果係blank

teddy咁樣一個人走我以為要收皮

elder個燒痛撚到

tedddyyyyy

NUCLEAR比CLID招W打死？

好勁CLID

屌你偷杰西開W點塔快撚到

見到karma比人殺左 我以為玩能完

打巴龍快到

又XPEKE

3打5?

屌你都係第一場咁樣END
SKT 3打5都贏

重播？

兩場同一輸法

dwg 廢咗咁多....

teddy今場訓醒

TEDDY今場真係痴撚左線 完全覺醒

似曾相識呢個畫面

哇屌 teddy clid

teddy CLS

3打5....

teddy 兩吸血係咁打

有卡瑪保都輸

teddy呢波3v5拉打勁到

3條友打哂，faker 抖下先

賣哂笑
又死都要打唔守家

3打5係做乜鳩

上路拖隻狗黎都贏到

又係咁輸
好柒啊
定係又係輸bp咋

即刻學到野 咁都得 笑左

好痴線 3打5 咩事

上場唔搏巴龍就等輸，今場搏推中贏BD不過團戰比人拉撚死哂

khan好明顯等佢地ace咗先推埋佢

Faker 中後年食兵 比teddy肥空間

呢2場完全係用黎證明khan冇撚用

好勁

3:0

兩場都係靠佢a主堡架

卡瑪個盾厚到...
不過咁都贏到真係...TEDDY大爆發

Faker : 攞左巴龍就算啦 賣我啦

嘩屌你老母8.3係點打出黎

khan 8.3k

豬女賣笑? 招大射去邊?

8.3k
7.5k
呢兩條友真係....

khan 呢場出咩英都得啦

JG高輸出過中路

打skt係咪針下同中就贏

傑西最後唔敢打 ad 1on1果陣

兩場都偷爆

khan 負責推塔

今場真係最理想既戰術

前中期由FAKER同CLID中野連動瘋狂比壓力對面

正常發育既TEDDY就後面團戰企出黎CARRY

然後KHAN係無撚用既

得AF偷到SKT 一場係咪On9

要出隻可以推線嘅英

應該3:0直落

唔覺DWG個態咁樣有能力讓二追三

又bp無輸? 輸10k呀
只不過係今日skt連打都打得好過dwg就真

3打5變左3打1打1打1打1打1
teddy r完對面其他4隻為左唔俾r彈直接賣
死完先得隻jg返黎又硬食teddy 輸出
呢個時侯其他3隻都仲未上到黎
死晒兩隻前排
後面果3隻仲係到輪流上黎拉下拉下死

pick jayce打爆khant好似冇點試過係成功

要3:0重回世界賽呀faker

pick d弱勢英比khan仲好啦

起碼佢知唔夠打會龜會正常發育

條友pick d對線英成日腦充血沖上去送

Khan=個個人都可以solo佢

絕對係

faker好似係咁叫人back
唔知有無聽錯

faker 死咗無得打團，肯定係咁叫khan 唔好爆住

kda呀 我要kda呀

一復活係咁叫打交打交

最後成班當歡樂場咁玩

skt弱點: khant

好似叫khan back

skt上路是但出個o靚仔玩下好過啦

唔駛睇mic check 都知

dwg 如果換左隻ad 應該好撚勁

中野都擺唔到上台啦

SKT SKT SKT

偷左豬女r第2段傷

但係jayce好似唔係特別壓到線 反而會比其他中期英打爆仲金

好撚賤，全世界睇住

我想問dwg反開嬴左未
又輸個人實力呀?
dwg嬴既場大部分都係玩狗衝英衝ad先秒黎掩飾自己隊ad廢
得啦得啦又完全唔關bp事
我又唔係話100%嬴bp
事實上bp係有優勢 但無話你唔可以用操作實力打返

起碼都叫carry過
sb dwg 同grf 呢3隊隻ad 好撚離譜
次次冇ez 青蛙 就唔識打機

見到ambition 係隔離講解，但又聽唔明韓文

Ghost隻draven都見得人

3隊隻ad都淨係識玩ez/kaisa
因為呢兩隻可以放養

是但啦你話點咪點囉
自己塊臉都俾自己打到腫曬咁慘慘豬，唔通我仲係度同你嘈咩

特登ban鳩晒上路英迫khan用隻唔撚順手既雷茲都叫贏bp 你咪撚柒啦

我大UZI都要直落3:0

Aiming都勁撚過Nuclear 啦

Google 傻撚咗？

想問如果 skt贏grf 就第一名出世界賽而grf就積分第一出賽

Grf贏就調番轉？

google

係

咁驚卡丁丁

Skt全體英雄海？反向教學？

dwg個陣係玩拉扯唔係玩反開

你洗唔洗睇番中間dwg點樣追番少少

唔識睇bp就合埋把口睇比賽笑邊個廢讚邊個勁就算啦

以為pick 沙皇

乜鳩 我未話dwg bp好啲

係咪贏左呢場就入硬世界賽？

等睇moviemaker畀faker單殺

出左街冇得睇G3

打skt真係冇可能花ban位ban中
識玩既英多到爆炸

唔好話SKT點輸BP，打PLAYOFF都敢玩QUINN、EKKO、PYKE呢堆非主流英已經當佢膽識上贏左

完場

近鏡先發現庫奇呢個skin幾正

GG

雖然我quote你但係係應番條友 令你誤會sorry

effort呢個心理戰

崩啦

唔知第三場會唔會同sb一樣俾人屌打呢

effort專登行出去 好戲

又第三場變屠場

effort 扮得好撚似

會

Gggggg

2.5k vs 3.5k

UZI隻EZ好似好撚柒屎

唔該要杯朱古力 出黎啦

真係GG
上路大爆炸了

wtf?

救撚命，NUGURI都比KHAN打到變弱智

普攻EZ

中計黨！

khan

effort pyke

LCK SUMMER PLAYOFF 3:2 咀咒

到底有幾撚大既壓力
心態崩到放棄咁

dwg心態爆炸

睇左d咩

痴撚線 CK隊真係威唔到幾耐

8cs vs 26cs
野區放題

爆炸

崩了

留力打冒泡

轉台睇死肥西

skt都幾唔比機會下
dwg今場明顯想學geng穩農到30分鐘嬴你
skt兇到

係咪又輸bp咋

又3:0

W都廢事用

好廢D 上游隊

上路輸頭 輸一大波兵 輸塔皮

屌你dwg送到khant變番做khan

送到咁連我呀媽都識打

下路

真係好撚廢
點解SKT會兩次BO3都輸

又洗kda

d 新晉隊既共通點
連輸2場第3場一定崩到仆街
當年KT 重組都係咁
一輸到第3場就俾SKT屠

又一場game 3打到對面爆炸

爆炸～

6分鐘1300劍，gp 點玩

GAME 3屠殺現像

又係咁
game 1 接近
game 2 冇咁近
game 3 太炒

向sandbox game3 致敬？

未夠7分鐘就7:0...

g3大爆炸

bomb

似層相識 SB DWG

又大屠殺

Teddy聽到斷咗tp即去
好集中

電腦大爆炸

khan單殺nuguri

兩次

春季決賽嘅GRF，浪費我時間睇

其實skt都係重組
但grf dwg sb以前係已經有夾過

GRF生性

khant都可以solo kill

cls...

1:11

10分鐘輸6K 屌你呀

886

仲要輸多條inferno 打飛機

10分鐘未夠 鱷魚502 仲慘過打街場

比賽有冇得15ff....

又想打到30個頭

終極逆風場出雙火龍

grf 會唔會嚇到瀨屎

一輸SKT=智障垃圾隊

有

準時20投既印象係得當初世界賽EDG打外卡果陣 果陣未有15投

其他都係25~30分鐘投

best neeko player

鱷魚已經大裝 一打二都得啦屌

成隊最勁比佢玩船長
重要比人注到爆炸

新戰隊冇乜bo5經驗

我信 DWG 3:2 反cup

兩星期前SKT輸DWG果陣呢個POST仲係到話DWG真係好撚勁

好耐冇睇lms，做咩u記坐冷板凳

FAKER好努力想追MVP
KHAN:

因為個新ad都幾勁

我都想知

本來撐HKA就係撐佢條港仔雙人線

比d咁ga對手skt..is侮辱..哈

12分鐘7K

sb同dwg第3場都可以放上pornhub

慘撚到

SKT 停啦好嘛

好耐無人投過啦 好似

船長做錯左咩 要比人咁樣住

強姦咁

會唔會SB / DWG 心態崩到AFS 偷到雞

EFFORT招Q次次都咁準

0/5/1 今晚點訓

grf 心諗又係你skt

skt經濟優勢大到已經亂空技都殺到人

証明AFS偷到一場已經好勁

我覺得佢最屈係佢扣得好準

一開始下路果波佢完全無交qe追人 等canyon條傻鳩e左上黎發現中伏先q佢番黎殺

艾豬隻牛同Joker都訓得著 佢應該ok

qe 一開始用左

一陣好似上年GEN G過一穿三

之後話最難打既其實係一開始打果隊

Effort puts effort =>>Mata

SKT鳩衝亂打都夠贏

呢兩隻真係極品

鳩開都贏

咁多經濟都唔夠打就食得屎

唔好再打啦

stop bullying

effort咁都唔死
講真佢既mechanics好過mata

仲要3火龍

joker 點配同baolan 比

Feel到mata依家係半教練

effort穩到第一件裝上水銀

撐住唔送超過30個頭當贏

好撚殘忍

AF心諗 屌 上面果兩隊仲廢撚過我地

wolf兩年前就已經成日讚effort

話effort既mechanics勁過佢好多

學左幾年終於成材

SKT贏咁多 今場仲要出3火龍
以前SKT明明係風之子黎

寶藍嗰場基本上係行出嚟就死一次喎

慘在傳統lck隊連佢哋都唔夠打，你就知依家個賽區有幾大鑊

未連到wQ就死咗

算勁 3線CS唔輸太多

哪來的自信...

但蛋黃好似已經好認真打
打緊字又見佢俾faker 單殺

072

072笑出聲

唔該要杯熱朱古力 肯講野未

點解唔出FLAME試下

沖緊朱古力

pick gp corki 都半放棄啦

係AFS都唔廢
定係SKT BO3冇上BUFF

AF廢極都係得牙Dread中期自爆 其他線都無輸得咁柒

kaisa疊完魔劍既速度同ez差唔多

佢諗緊點樣講Grf會屌打廢老隊

SKT BO3不嬲都無buff

啱啊

死都唔出啦, 第3場輸咩好重罪名

條友根本場場買重SKT嬴

輸錢就沖出黎發爛渣

依加嬴錢縮係屋企數緊銀紙

skt bo3直程係nerf

我印象中季初上佢打SKT有贏過

3火龍

urgot 偷baron

聽講国服死得太多，系統會自動彈出黎問嗰個人係咪送頭，叫你檢舉

成季威得呢次

可能春季決賽佢買重Grf
所以先咁針對廢老隊

英文台班講解好無癮咁
把聲完全係想瞓教咁款

CANYON

逆風到咁都算打得唔差

逆風咁勇武即刻比人PUNISH鋪勁

1. 輸skt, 咩好重罪名
2. 贏1場skt, 下場再出flame, 但skt贏, 咩好重罪名
3. 贏2場skt, 下場再出flame, 但skt贏, 咩好重罪名
4. 贏3場skt, 先有用

你揀喇

講真我覺得DWG成隊都係神經刀黎

條條友都係一勁就好勁 一廢就唔知做緊乜

boom boom完場

LS: OHOHOH

成班洗KDA

心態差已經係死罪
除左第一場後2場都好難睇

skt想洗kda咋

Lck上游隊都打到咁
睇落去LPL唔派外戰中風個幾隊會55波
今年重有G2
Lck睇落去想冠軍都有難度

skt

我地應該以後都唔會見到mata落場

宜家skt夠分入worlds未?

好難講

可能真係skt bo5 buff太勁

入硬

入lu

入左了

哦

夠

下一個就係你 GRF

KHAN個撚樣令我諗起S6 BLANK

Grf同skt爭第一、第二種子出國

終於返黎了

bo5之鬼

KHAN開心到終於有場可以威下

GRF驚到瀨屎

Google 收咗錢呀？

mata會唔會冇份出國

同SB第三場一樣 係咪後生仔心態易崩

Hi, 又係我啊, 下場GRF一定輸SKT, 今次比數係SKT 0:3 GRF, 前3隊太垃圾, SKT咁廢都嬴唔到, 無計啦

Af打廢老隊個bo3叫做打得最好
上個bo同今個bo
都係第一場叫最好睇
跟住廢老隊只係打番正常
佢地對手好似中左debuff咁
廢到呢

之前ls話grf拎至regular第一又要比skt一路win到入final3比0埋grf。reddit個個話唔好得罪先知唔通比佢講中

可能haru,crazy出國

咪係，playoffs 都有3隊ck

預言定

skt世界賽柒左就會有班傻屌出黎話比dwg sb出去仲好啦

淨係可以帶一個

戰術上應該雙jg好d

但依加真係好唔定

grf一定輸skt但skt 0:3 grf?

求下你唔好沖出黎燈
我想睇廢老隊比Grf屌打架
不如學下K98清深潛啦好嗎

SPLYCE比人爆冷3-0出局咁搞法S04狀態似第三種子出線

AF輸JG

估唔到TRICK同IGNAR兩個前BBQ去返EU組隊會咁勁

隻酒桶

依加regional係咪

KZ同AF打
之後再同SB打
再同DWG打?

定係會跟兩季分排次序

SKT又碌入世界賽 final睇怕又係3:0 反SKT之路真係好難行

AF有機會冒泡賽一穿3
趁sb同dwg都俾skt打到失智偷雞

我仲覺得AF Regional有望

廢老隊真係死唔去

Effort實至名歸

今次嬴得咁易又隔成個星期唔知skt會唔會輕敵
同埋唔知skt諗到處理凱能既方法未
btw 今年dwg同sb bo5一場小場都未嬴過
kz會唔會有機會regional 1斬3入世界賽

佢地係咪以前G2都係同隊
Btw巴打LEC睇好邊隊

上次SKT打GRF G3 KHAN咪用厄薩斯斬死左DORAN隻AD凱能

Kz如果真係一串三
最後有冇錢出國

好似唔係 ignar以前係msf trick係g2

睇黎都係要靠EU出奇pick撚下狗先有機

就咁睇af個勢好似最好

ignar個陣隊msf差d bo5贏skt

khan隻234到今時今日應該唔會有人放
但由開季到依家 skt好似都唔係好搞得掂凱能
我諗真係可能要下下ban

起碼都偷到場af 上次同skt打到55波

救心丸

ignar啲屎眼開戰cls

話SKT搞唔掂不如話KHAN搞唔掂

不過khan玩ap凱能玩得幾好

呃機打既完成度：3/4

嗰陣嘅POE好fit
依家雖然唔差但不及當年勇

G2啦，呢隊野勁撚到癲

其他隊就要用針對廢老隊打法
注爆上路

afs係lck平均年齡最後生既隊
一打bo5我覺得過唔到dwg
kz就唔同啦 心態執返好bo5真係好有機

個女主持人係照謞讀定真係有睇開lol

呢隊野係lec真係另一個次元既級數黎

今朝讓2追3屌爆肥閪huni

game2 mvp竟然唔係teddy

EU出親國都有驚喜 尤其佢地啲戰術同BP次次都層出不窮

mata

SKT王朝黎啦～

EU邊隊出都有野睇
但唔知幾多年前開始好想Rekkles輸

g2 5路冇死角
大快活 個新中路都幾勁
s04 upset又係勁到癲

真係博唔到

g2 係米暫時最勁？ 有冇咩缺點

both, 做得主持一定要對lol 比賽有深嘅認識啦

訓左無睇 DWG 勁咁撚多 大炒SKT 3:1?

mina條腿好撚正

竟然有人留意AF

game內外都成日膨脹

劇本應該係咁，但係俾人燈死咗

個主持唔識打lol.....

哥狗都話 永遠領先一球最危險
呢個勢grf擋唔住架啦

淨係會輸外卡

下次朱古力一燈 就變垃圾嫁啦

s04 就算啦 odo賣笑型top

屌, 打撚錯, 仆街了, 係SKT一定輸GRF

有冇ig

人格分裂

minamiminana

vcs都幾多人睇
今年應該都係gam拎1st seed
今年有2個seed 如無意外2nd seed分分鐘入到16強

private

冇
西方史上最強

request咗先
利申未accept我

而家好似上年吹奏RNG咁吹奏G2 今次G2玩撚完了

冇上呢個台n咁耐
返黎仲見到skt粉同反skt狗互屌
討論邊到打得好邊到打得差唔得嫁咩？
Btw
作為skt fan望住skt領先好淆底
領先緊就好易送返轉頭
輸緊個陣就放龍放塔放到輸

HKD 個JG 廢到仆街

叫人反SKT狗 之後叫人唔好互屌

不嬲都係咁叫
我錯 我改返
反skt粉

好難有人廢過數一數二

明明係莫天才講

D演技差到

penta

akali penta

呢件skt fan黎
不過燈力十足

LNG個ad

撚狗咁撚

哇屌

屌你LPL好睇到

lpl

差一下

咁撚激？

左NG同右NG係到鬥TROLL

wow

一早直爆咪得 打乜9人

30血come back

uzi會唔會心態爆炸比人讓2追3

one hit away

我都怕

24 vs 24...

佢自己A少下akali就gg左

i can smell reverse sweep

HKA打AHQ都幾精彩 2:2了

Hka

不過算係咁 輸10k追到咁

lms今年wc有冇機係小組賽拎一局呢

原來依加hka兩個ad都係港仔黎

香港人加油

真係無期望身為RNG死忠,karsa呢條垃圾上限就係8強

skt今年會拎mata定haru出去呢

其實karsa真係好唔穩定 成日鳩衝

mlxd上限4強

快D比人追3真係無眼睇所謂LPL 頭3JG 既karsa
完全唔知邊忽勁,比佢去SN果D一定季後賽都入唔到

好懷念MLXG
S7果5個係最好睇
雖然我一直覺得小虎廢

輸比大SKT無話可說

wolf都打緊playoff

華人黎講無中路勁,唯一睇得下應該得左手

Msi拎過冠 仲想點

又放akali

karsa J4又輸一場

依家lng 個輔助係之前Uzi 指名要佢黎取代mata,但vg 唔肯放人，先搵Ming

UZI 手殘了比人追3

D 遊走真係好勁

Uzi個f壞左？

S5尾既 GODV

小虎

KARSA

想收隻輔助，點知唔夠打

但都係MING勁啲 我覺得
Duan 上場隻牛

rng要冠先入world？

uzi

暫時聽翻黎個講法係

依個bo5 算好睇

ahq不科學團戰

hka唔應該入龍池

如果唔係冠，2/3都夠分打區選

因為ig出左局嘅關係，變化好大

姐係黎緊贏到一個bo5就有機
btw RNG夏季賽冇贏過BLG FPX TES
呢次慘了

RNG vs tes

訓左成年無追post
海燈改左名做朱古力？
定朱古力巴係後起之秀？

海燈好似成年無入過黎

我大SKT威武!

冇左海燈同藍神個post少左好多歡樂

或者唔輸季軍賽

lng個上路賽後Post左同uzi既合照
可唔可以過黎carry下條上路

如果FPX冠 RNG亞 RNG就有second seed

有冇人呢幾日夜晚會爆ping

要tes 第四

TES就算第三都係同RNG一樣100分
但RNG summer split高分d
second seed 應該都係RNG

係喎，第二名有90分

天才中路最後堡壘Chovy

要FPX都贏先得，
FPX輸+第三，RNG第二都唔夠分

打親大賽都

睇黎佢地要等faker退休先可以上位

s7定s6又係e張圖
不過最後都輸KZ

依張圖SKT唔知出過幾多次

今年LCK季後賽最後預告，SKT 0:3 GRF，Teddy和Khan如常發神經，完美被智商壓制，最後造神失敗，以第二種子進入世界賽，支持垃圾戰隊？不了 歡迎返黎打鳩我臉，再預告世界賽賽程

幾知月前咪話撚咗G2最撚勁，穩入四強，阻止SKT前進，每個選手都變形仔，無路打唔到，雙法王開噴，噴到你地無地自容，直接送G2叫所講既垃圾返屋企，Caps打到你地喊晒口叫老豆

附送一張打到啲垃圾喊既相

人地係因為zven走咗先笑到喊

珍best eu bot 送去垃圾堆填區tsm

huni出左局都要返黎幫手分析咁撚慘

TL如果 成功4連冠既話,
會否太痴線

大師兄world出局個陣咪又係咁

更痴線都有啦...8年pro player生涯lcs六冠但未入過worlds8強

用ig打法打tl

大清PICK 親法洛屎, 都輸
都唔知點解,個教練咁鐘意PICK

DL

sneaky唔識打all in

前期輸太多 冇計

大清條下路會輸都係 被人關注,
搞到完全發育唔到,
但JEN神, 今場真係膠到冇朋友

C9 TL放係EU都係季軍料

今日都咁多人

又有牛

impact 廋到仆街

C9

賓仔下季一定比人換撚硬

上季比人吹到識飛既蠍子 今日

當khant咁追住黎屌

隻呼拉圈咁撚屎

好心d天才中單就咪鬼學人玩呼拉圈啦, 玩到pat屎咁

3土龍 都係等GAME5

Jensen Game 5 throw?

應該話係bo5 throw

揀隻呼拉圈 完全0作用 搞到JENSEN勁撚肥

BEE WOO WOO

驚5

jen神隻LB,
做PLAY 做到 差D THROW出去

TSM係唔係已經冇份打WORLD?

仲有機會

唔係 TL C9 CLG?咩
點解TSM仲有機會?

一陣贏既 seed1
輸果隊拎分入 seed2

仲有regional
tsm 90分 clg70分
所以tsm排最高
贏一鋪bo5就入world
tsm打邊隊就睇cg定clg贏

打regional

希望吸血鬼捱到後期

大清 個7冠王+4連冠
越來越近

玩完

Thorin
@Thooorin
Sneaky's best ever cosplay was pretending to be a top tier ADC for the last two years.

c9 mid兩場都冇咩用

Sven今場

大清7冠王+4連冠
任務達成

C9 正宗二奶命

NA 1st seed + 大清八年 世界賽出唔到線 詛咒

屎力奇輸左幾多次LCS FINAL???

TL

C9件上路幾勁

我諗大清退休之後
個7冠王,+4連冠,
係NALCS都冇人可以破到

C9 今年兩季bo5 都俾人反cup

sneaky已經係carry唔到果隻, 隻中路重要舞唔掂自己果隻

都係旨意C9世界賽
LCS真係次次都撻Q

未撚見過屎力奇, BOT 係靠自己嬴線
次次都係要搵MID /JG 幫 先會嬴線

佢好似都廢咗好耐下
不過去到world又會有表現

同大清相反

今年大清唔知又點輸法

TL今次pool 1
要出唔到group 應該要抽中冇LMS啲垃圾送分嘅死亡之組
好似上年C9咁

今年有JEN神+CORJJ應該好D既
上年-200IQ +TROLLEH 就真係好撚廢

四大賽區啲3rd seed 好難估

頭兩seed
TL C9
G2 FNC
GRF SKT
FPX RNG?

LCK 年年都難估架la
今年無秋之geng, 應該無咁戲劇性掛

鳩估
TL C9 TSM
G2 FNC SPY
GRF SKT AF
FPX RNG IG

AF KZ DWG 三隊都差唔多咁
SB 睇低一線

Kz 啦有bo5經驗

要睇Rascal Cuzz
兩個由爭MVP去到季尾自爆

Jensen條撚樣唔發瘟真係勁撚到

猩猩係咪喊緊
DL4冠 線都出埋
自己就攬住件best of the west

即管大清行到幾遠

即管睇下

AF無贏過SB夏季果陣

遠過tsm

開定個賭局 AF入到世界賽 派下點又點話
上年都派過一次

tsm fans 笑人之前睇下自己果隊同best of the west 先

其實唔難

skt春季無贏grf 3:0
skt夏季無贏dwg 3:0

一切皆有可能

AF個缺口=牙Dread 太唔穩定 同精神以前行街果陣差唔多
幾時先有隻好JG

利申 DL fans
已前Tsm跟本就無策略可言
買最好既人 每條路贏小小等打團戰
明明下路比人dive 咩都唔做
你成條下路換過黎咪又係哂氣

TSM快手買BANG

Jensen 對住前隊友唔留手

Jensen話過只要佢入到final c9就拎唔到title

riot應該搞返場tsm vs lms

鐵力互戰

大清而家點差都有個MSI亞係手
TSM就

tsm 就好似lms咁拎住過氣既國際賽冠軍（iem)

TSM個中路其實幾勁，唔轉隊唔知做乜鳩

人工高福利好掛？

要人工高就應承咗Steve 過TL啦

lms衰衰地都叫做有個skin可以打下J

嗰個唔係LMS嚟

Tsm圍住佢組 除左佢成隊都換過
有得做皇帝點解要換隊
D獲全部隊友食哂

講到係佢話要踢走人同埋俾鑊隊友食咁

冇話佢踢人 tsm成績唔好d隊友會自動換哂姐
個個jg 入黎之前都勁 一夾bj就廢武功
以前唔跑線 隊友爆哂自己都叫贏線贏cs
而家連線都贏唔到

NA最後都係靠C9

Jungle 墳墓 FREESM

DL 區內勁
認同 c9 世界賽 表現最好
某程度上 係 NA1

Faker：我本來認為(打進決賽)會很難，但我們做到了，因為隊友真的打得很好，再次打進決賽的感覺很棒。

諗起當初打完SB之後我係到講左句 SKT奪冠路上最難打應該係DWG

結果琴日

發現SKT由最後一場regular開始就每次GAME3都會開啟強姦模式
D人頭數場場落差都勁大

VS SB GAME3 21:3
VS AF GAME3 24:10
VS SB GAME3 30:5
VS DWG GAME3 27:5

GAME 3 BUFF

SB同DWG好明顯game 3心態爆晒
SB隻李星同DWG隻船長亂鳩咁送頭

regular最後果場bo3黎架喎
嬴一輸一都心態爆炸?

唔係好清楚個賽制, 點解SKT最近呢1-2個星期要同唔同隊打BO5?

Tl Jensen > C9 Jensen
好記得佢個下ekko

Sneaky幾時先會換
專心扮女人算啦

搶唔到lck決賽飛

sneaky可能係吉祥物黎
換左未必有final同wc添

雖然大清係柒 不過真心高班過屎力奇

廢

預測： 今年冠軍HkA , 亞軍skt

CoreJJ好少柒 希望大清生性

常規賽有skt已經好難搶，決賽有應該仲難

nuguri都亂鳩送 佢前面係比人住到051先開始心態崩鳩推講真同sb比 dwg已經冇崩得咁誇張

錯 fans叫佢地鳩玩就會鳩玩

上年C9死亡之組都照出group
仲要3:0做低埋afs
一陣中lec#2 lck#3 lpl#2又黎16強止步